女住戶大膽摸下體 總幹事失控推倒她

總幹事與女住戶發生肢體衝突，最後離職又判拘。（情境圖）

〔記者吳政峰／台北報導〕周姓男子原為台北某社區的總幹事，去年在社區中控室執行保全職務時，與李姓女住戶發生口角，雙方越吵越兇，李女竟大膽伸手撫摸他的下體，周男被摸到凍未條，失控把李女推倒在地，害她手臂瘀青，全案經高等法院覆審，認為一審依傷害罪判拘10日、緩刑2年合理，維持原判。

這場被摸還被告的戲碼發生在去年8月25日晚間7時許，周男在社區地下室中控室監控保全勤務時，李女突然牽狗走進來，質問G崗哨為何沒有保全看管，周男不滿被罵，要求李女立刻離開。

但李女不理他，繼續大聲嚷嚷，周男被激到，起身朝李女正面緊貼示威，並猛推她的右肩，試圖驅趕出中控室，未料，李女突然做出驚人之舉，左手貼住周男下體撫摸，不知是挑釁或挑逗？令周男非常不爽，順勢把她朝辦公桌推去，害李女失去重心跌倒在地。

李女右肘挫傷、右臂瘀青，提出傷害告訴；另，她自認周男用下體正面緊貼她，已涉性騷擾，惟這部分檢察官認為罪證不足，不起訴處分。

傷害部分，周男委屈地表示「因為李小姐先摸我下體，所以我才對她動手」，深感後悔，事後已離職謝罪；目擊證人則說，當下有聽到周男大喊兩次「你為何碰觸我的雞雞！」

一審士林地院認為傷害事實明確，考量周男犯後態度良好，判拘10日、緩刑2年、命其給付李女6230元醫藥費與慰撫金。但檢察官認為周男行為惡劣，不宜宣告緩刑，上訴高院要求撤銷原判決。

高院合議庭勘驗監視器，李女被推倒後，以臀部著地、陸上行舟方式，「嚕」到中控室辦公桌前，任意撥打公用電話，並三度「昂首」進出中控室，還把拖鞋棄置於現場，周男最後忍無可忍，才把她推出辦公室外。

合議庭認為，李女之舉如入無人之境，依照受傷後的舉動研判，傷勢根本「微不足道」，一審判決合理，檢察官上訴無理由，予以駁回，全案確定。

摸人條J唔使付出代價 俾人摸J嗰個就有罪

女權

如果係男住戶摸條女下體 條女失控推個男人落地會點判?

打人應該打個胃，驗唔到傷

性侵

判個男人老強

你為何碰觸我的雞雞

女人又贏

扔左手提 插盲自己先好搭地鐵
切左條J先好番工
女人好撚嘢

鬧交摸人下體係咩玩法

張圖咩事

錫佢春袋

跳cha cha

打柔道呀

你別碰我的雞雞

「哎吔 哎吔 哎吔 哎吔」

如果淨係摸返條女下體
最後邊個會有罪?